香港邊個人搞起謝師宴 仲要全香港陪佢癲

謝師宴究竟有幾on9:

- 多謝老師咪行過去講「多謝」，仲要請佢食垃圾

- 搞食飯咪自己個班圍內搞，仲要同其他班on9一齊食
講真自己個班有幾可一齊食飯 你杯我 我杯你

- 一齊食餐好既咪book間高級西餐/日本野，又要比6，700蚊食d平民自助餐

- 食野咪食野，又要哂錢買suit打扮各樣，仲要睇埋d on9環節

- 你間學校感情好咪自己搞食飯，仲要聊埋其他學校搞，搞到間間都要搞

啲教畜月入幾皮嘢中學生重要問老竇老母拎零用請佢哋食飯

條女more

其實喺班房叫啲嘢食
同班主任玩下遊戲 最後傾下計 仲有氣氛

exactly

仲要比人笑家貧

屌 呢條女正 可做之材

呢兩個學年就係摒除陋習嘅好機會

同意
叫到會係班房最經濟，又開心

比6-700正常已經食到好d既自助餐，而家為左呢場show比呢個價只能食到200蚊質素既垃圾自助餐，食放題都好過佢，再唔係借學校禮堂搞再夾平d買野食都得，跟本唔洗咁貴

所以真心奇怪，明明老師人工咁高，ot都正常。仲要學校睇住佢教學成績，佢地都係睇住飯碗做人。

其實謝師宴仲乜要一班三十人都去.... 經濟無咁好大可以自己約老師食飯....

啲搞手最鍾意搞大佢
貴buffet之餘仲要買禮物
但平時又唔見尊重下老師
仲成日串串貢

咁多人鐘意肥同戴眼鏡

大家真係唔好諗多咗
班老師都好想放工拍下屎忽就走
而家要抽一晚應酬班學生
負責嗰個重要同班學生一齊開會、幫手跟下
其實日頭抽幾個鐘喺班房搞個party傾下偈玩下好過
根本最想搞謝師宴係班學生搞手

好似有d 似以前港女吹個女仔咁

堂堂白宮經濟顧問，竟然關心一個小漁村嘅graddin文化

去大排檔/ 打冷有冇得唸
點都平過辣殺自助餐

細細個都識露腿 大個仲得了

個陣係加拿大唔會強迫你參加，
同埋唔係就咁食飯，佢地叫做prom，
租個club去跳下舞，之後自行去after party
邊使你唔出席都要比錢咁鳩

研究下香港未來有幾on9

好彩嘅有下場, 玩到扑到女同學咪抵返曬

通宵k係開心既

教畜暗爽hea教 仲要年年都有餐好食

我主要去睇女的

去食女

男女校都正常啲
男校女校搞嚟做乜鳩

講咁多把撚咩, 條女IG 呢屌你

唔撚去咪得，邊個迫到你

會比人笑家貧

條女磨牙plz

當畢業晚會

畀多幾張相啦屌你

都可以
Hehe sheshe
俾阿sir miss食都得
睇各人自己造化啦

右邊more

啲教畜唔洗出糧架咩 多咩謝？應該係佢多謝啲學生比錢佢搵添啦

肯定係商家佬發起

真 我心諗 無學生 殺校 等乞食啦一個月坐定定成三皮 都唔拎出黎 請 全班食。自己想同老師搞咪自己搞囉 屈埋其他同學

搞到聖誕聯歡會咁就算啦

屌你老味 講緊左面條女呀

你未計最on9個part
唔去都要俾錢

謝屍宴係咪得香港有

其實毒撚毒女去唔去都無人理，最緊要準時比錢

屌佢老母又唔係冇出糧畀佢

搞咁多嘢把撚咩

學校d教職唔員知點解10個有8個都係閪格

連校務處d收錢既c9，清潔校工都串柒柒咁

識好多做老師都係仆街

呢個真 可能驚比學生笑咁大個人要係學校做office boy
校務處最撚西

不錯..

謝師宴轉翻做英文 件事就合理哂

撞鞋定一齊買

搞唔係問題，但好多時搞手無考慮負擔能力

大個咗性慾好強

成班小學雞扮大人

發起人就係酒樓老闆

都畢業，會笑尻你個啲都唔係fd啦
當年講完唔去，邊個再問屌邊個

樓主more圖

香港邊個人搞起擺酒 仲要全香港陪佢癲

擺酒究竟有幾on9:

- 結婚咪行過去講「恭喜」，仲要請人食垃圾

- 搞食飯咪自己親戚圍內搞，仲要其他人on9一齊食

- 一齊食餐好既咪book間高級西餐/日本野，又要所有人比1000, 1200蚊人情食d酒店中餐

- 食野咪食野，又要哂錢買suit打扮各樣，仲要睇埋d on9環節

- 你PAIR新人感情好咪自己搞食飯，仲要野埋其他新人搞，搞到個個都要搞

中國文化陋習
人唔到禮都要到

點解同我影要遮胸

好撚似雞
no joke

一齊買餸係班房打邊爐更爽

公開處刑

我都唔明有咩好謝義教咩而家？

Agger
同場一齊去既仲有校長主任，同上司食飯
我係老師真係寧願多一晚早收抖下hea下仲好啦

都唔知謝乜鳩。

cap 水啫

邊間學校

無話撞唔撞 鞋係得呢d款

正如你唔會話最主流黑平底鞋撞款

咪左手邊囉 肥同眼鏡

謝你老母咩，講撚到班教畜義教咁撚樣

你睇清楚d, 遮胸但係有波餅食wor

樓主咁多呢啲圖

真呀 你冇糧岀咖咩大佬
仲要請你食飯多謝你
D教畜唔誤人子弟都偷笑啦

米撚嘈

又po 我呀嫲出嚟

唔去都要收你錢呢個真係好撚on9

其實變到外國咁係prom男男女女跳隻舞咪算
係都要格硬改到變咩謝師宴
都無人係為咗謝師而去架啦

唔知有冇望係呢個年代廢除呢樣on9嘅事

真
但班學生何嘗唔係想扮大人 試下著衫
唔通幾個搞手係日本咩生徒會咁大權

利申 搞手

飲宴文化其實外國都有，謝師宴只係名黎

太多人食飯傾唔到計，但幫老師慳時間，幾班一齊食

條女正到 有無ig

有d女著到好似出黎做咁

俾7舊幾8舊食茶記質素

想問樓主幾歲
幾舊水記到宜家

這是不對的, 要搵多幾幅

根本只係中文釋錯名
明明英文係grad din
唔撚知點解會係謝師宴
再講
講到老師痴餐搵學生笨
你估啲老師好想嚟咩
放工返屋企屌囡唔好？

唔好再短D

How Much

其實諗起謝師晏都尷尬
男既就似倫敦金
女既就細佬扮大人，d妝又柒
衫又似接客

謝乜鬼野 老師份人工包左

駁唔到

是但啦都係一次姐咁唔憤氣嘅

香港班垃圾教師有面又夠膽出席先好笑, 屌你老母唔識教都算, 生為人師是非黑白都唔識分淨係識做狗為份糧, 學咩為人師表教人

當年冇參加
都俾個班主任定班會主席話要夾錢

又啱噃

以前中學，d垃圾搞手話唔去都要比500蚊，我哋成班現場屌佢老母，係真係屌佢老母，已經間學校比唔到歸屬感學生，d老師又hea教，d垃圾搞手鍾意刷鞋咪佢哋圍圍喂自己搞lo,要其他人夾錢請佢哋去d俾面派對，都on 撚9，謝你老母師宴咩，有心 既寫張卡同個老師講句多謝教導咩都夠啦，500蚊唔係多，但d經濟差既同學屋企真係個個月岩岩好，你又逼9人拎錢出嚟，都cls,過左十幾年，我都冇後悔當日拍枱屌條垃圾搞手老母

係老師請學生
唔係學生, 佢地邊有工開
學野youtube 都教得好過你

ig 都似 廢事幫佢出名

試下問1000 = 1Q
可能佢會答你2500 = 無限Q

謝師宴 = 型棍子 靚仔 靚女 圍威喂party

死毒撚返屋企打飛機就ok

我就係個個死毒撚

唔好講經住 ig呢？

其實成件事咪又係啲搞手借啲意搬老師出黎搞自己想玩既野

教畜們唔見得會特別想去，你自己都話，學生比800蚊其實啲野食咪值二百，佢地重要同老細上司坐一晚，自己去同friend食唔好過?

男校／女校搞又係on9

最好應該聯校一齊搞，去其中一間個hall食到會, 不過搞手／學校老細一定唔鐘意，佢地要面，搞呢啲野都係為咗威，話知你班毒L

摩牙

非常之同意

可惜我夠清醒 要左唔要右

條裙都似 不過中有披肩

望鏡頭左面果位

人地學校16 17歲已經係人間性器
我當年同級都仲係薯嘜居多

同band幾有冇關係

係有心教我做鴨都請你食餐好
DKLM成日係個學生背後講是非
唔去要夾錢都On9 我係唔撚想請呀

但係人地外國有prom 有gala 大家都係著西裝奶grand 咁食飯打卡

眼鏡 教師 好能仁

mrs 心諗

more

高手

通常班MK妹最大聲

我當年都冇去
自己班學習風氣差，啲人唔聽書，功課又遲交甚至唔交，一諗起grad din嗰陣個個講自己有幾感激個老師就假到你呢
認真想多謝老師嘅，自己同幾個fd私下請食飯咪得，唔駛對住唔熟嘅同學，自在好多

吊佢地啦
有同學話屋企窮無錢俾唔起
就話人地唔團結
但從來，除咗singing contest時，成班都從來未團結過

正皮俾條女

跟本就要班毒撚科水比佢地班mk去酒店玩

毒撚一生就係要課金買垃圾

多謝

右邊咁撚似呂珊

所以我個年有個同學玩野比陰司紙
但至今都唔知係邊個做

戴眼鏡果個唔係阿Sir黎架咩

其實都唔知攪黎做咩9，有啲老師憎到佢死，又要請埋佢，好既老師自己私底下幾個請佢食飯我諗佢仲開心

我揀食波餅算

最橙仲要謝埋無教過我既契弟

夾錢比班搞手做主角

咁老師覺得有問題可以拒絕

有人大搞你就要食？

分明本身都係貪心

愈睇愈似呂珊
Btw 勁大袋米

hi後面個肥仔識食

係嗃,關我鬼事，仲要我哋著到成隻雞咁係到扮淑女其實哋又係係到溝仔，謝條毛。

其實講家貧唔係條友自己講先既咩？

家貧撚

Net teacher : teach you oral tonite

次次都係得啲學生妹

有無啲靚miss睇下

以前無去過謝師宴

ching你係咪錯重點
我講緊個搞手喎

老師貪唔貪係另一回事
做咩啫你

終於平反了

中間ig

台妹

即刻型左

點睇外國啲prom

黑色卡其褲

應改叫畢業聚餐
班撚屌老師想黎就自己比錢
做乜要人請佢 on99

你都on9
謝師宴就係俾你覓食嘅地方
要喺班女入u之前搶先體驗
想當年完咗謝師宴直接食咗件
個衰妹平時收收埋埋
點知有驚喜

無謝師宴 仲有呢d正圖睇?

謝師宴重點唔係就係睇吓女同學嘅成熟性感打扮咩
波 腿 背
無謝師宴邊到有得睇

Last day班房打邊爐

謝師宴最開心係班mk仔mk妹
教畜唔係主角

先利申：老師

我自己都覺得謝師宴係哂錢，其實係咪真係學生覺得係傳統所以先逼住要搞所以我覺得真係要摵甩呢個垃圾傳統...
同埋我都唔expect學生請我食飯，真心，係都到佢出來做嘢有穩定收入先請都唔遲啦

你話搞手有問題

我話老師接受一樣有問題

咁又唔得？

真

都係
細個搞xmas party咪一樣咁撚開心

白事解穢酒究竟有幾on9:

- 再見先人咪行過去講「再見」，仲要請親戚食垃圾

- 搞食飯咪自己個班圍內搞，仲要同其他班師傅一齊食
講真自己個班有幾可一齊食飯 你杯我 我杯你

- 一齊食餐好既咪book間高級西餐/日本野，又要比6，700蚊食d平民自助餐

- 食野咪食野，又要哂錢買白衫打扮各樣，仲要睇埋d on9破地獄

- 你對先人感情好咪自己搞食飯，仲要聊埋其他親戚搞，搞到個個都要搞

謝師宴得個宴字係真
變咗比啲仔著哂老西啲女著哂晚裝影相放上網曬命嘅活動
Ps 當年有去 都唔覺有問題

Btw
有冇人講吓搞謝師宴啲人暗中舔咗筆錢嘅故事

最憎去grad din 著到咁為乜9

嘩 屌 淫到

真，班教畜都係衰過乞衣

班女想show off,你估真係謝師咩？巧立名目

好撚型

可惜
早知唔做毒撚

跟本就係d垃圾學生借老師過橋黎媾女
人渣

好似slut?

啲窮學生想唔去都要被屈比一半
班教畜就食免費餐，又食又拎，公平咩？

我果年講明唔去唔比 但有另外約真係FD既老師囉

啲女同學由中二就開始傾要買咩衫
練化妝 減肥個心根本無謝唔謝師

謝師只係藉口，要扮大人social先係重點

岩呀
大把老師有得唔參加都揀唔黎
真係熟既學生
畢咗業都會約出黎食飯

戇撚鳩講到好似好想去咁
我自己去半島食個dinner唔好
貪你個三星酒店專呃啲中學生嘅低等半自助餐
佢得到真係叫做俾面啲學生咋
你估係老師話要搞，負責嘅老師仲需要搞多咗行政工作，仲要幫啲學生去搞
你估學生去到真係會同老師講嘢，全部自己喺度扮大人着西裝自己玩自己影相咋嘛

有得睇下平時睇唔到的野 成班都唔撚識玩既 完左仲有after party

次次喺教員室入邊都聽到叫苦連天，本來收得工返到屋企，點知又要出去唔知邊度邊度就係為咗睇班細路扮大人

望落好純

做得搞手都係最撚嘈個班都幾諷刺

都係食波餅有著數

extrovert天性

其實成段文字都係冇水平冇意思的，
但有張女女圖我就比個正評

比正評就比正評啦 講咁多廢話

都係講返學校d野 少尷

大個露閪

唔錯，有圖促進討論

應該要哂先係因

人地去屌女搵你班毒撚夾錢姐

果時真心開心既，全級會自己組團去grad camp
一齊玩，真心唔熟都會有計傾有野玩

圍爐隊草飲酒

咁你個邏輯可以套用好多地方

公司春茗
婚宴
生日會
慶功宴
等等

我地嗰時叫畢業聚餐 2012 AL

好多惡習都應該趁機廢除

拜年，擺酒

搞手唔ＯＮ９ ， 去果個先ＯＮ９

台灣都有

講到老師好撚稀罕咁
Grad din d 野食又唔係好食
Btw 成晚根本係d 同學show off 同著靚衫rather than 多謝老師啦

你真係識教書我請你食返餐好既有乜所謂
但問題係班教畜唔撚識

條女

Dllm點解唔去都要俾錢

不解之謎

同意 2個人結婚搞到好似做show咁

做班會主席嘅濕尻囉
扮撚哂野

條毒撚個神情唔係好想影咋喎

強制性就仆街
比幾舊食垃圾真係ON9
當年食咩馬可勃羅 屌你老母
垃圾到咩都冇得食,得D垃圾低價野
牛排就得一少舊咁撚多人食

其實老師先至唔特別想去
嘢食又唔係特別好食
仲要冇得早啲返屋企

Grad din係用嚟俾啲女扮吓靚影吓相
男嘅又可以走去抽下水影吓相當紀念下
玩完就會走去劈酒/唱通宵k
如果你冇朋友嘅真係唔去好過

仲撚on9 ,成個模式又係朝早接新娘玩傻西遊戲比禮金夜晚播成長片段，唔熟既請又怕人唔想黎唔請又怕比人話，又要煩酒席收人情夠唔夠找數，外家果度又要傾禮金乜金乜乜77最撚on9係有幾個fd結左兩三年已經離左婚，做乜鳩？

香港grad din咪又係歐美d prom傳過黎

no ig?

Marco polo

又要著恤衫咁，十分高消費，實情就係食自助餐

比幾舊水去謝師宴同d 女同學下場去唱K

飲飽食醉有feel就去扑野

呢d 先係謝師宴真正目的

（毒撚窮撚免問）

🐔？

其實都算係咁啦

我間學校畀七百幾八百蚊謝師宴，最後居然係拎飯盒返屋企食，叮熱啲牛扒咩。。。

勿相認thx

扑野既話why not both ?

真啊 我去餐廳都係屌鳩啲侍應

謝師宴就係一班學生搞嚟叫做多個回憶嘅晚宴啫
去咪去 唔去咪唔去囉

其實都有好多好老師的
唔好一竹竿打一船人講到隻隻都係教畜咁撚膚淺啦

其實你張圖都提供左部分原因

鬼唔知呀媽係女人
我講唔去都要俾，啲鬼佬睬你都onL9
係香港社會行中國文化制先夾硬要人俾錢

Band 2 Band 3 仔去搞先搞笑，100幾個人著晒老西以為專業人士，最後全部人得幾個入到大學 including myself 。
家陣問翻佢地套老西仲有無著，之後俾佢地屌我話「做地盤 sales parttime 點會著到呀！」
我當年無著老西去grad din 俾人笑，家陣我笑9佢地轉頭。

想起都覺得自己on9去做陪襯，簡直浪費金錢

左1

咪班MK妹囉

都係 但我要請埋教bio個on9

一係廢除
一係搞prom

當年中七我幫手搞謝師
最後我約左我地班想出席既同學同老師
係區內其中一間酒樓食飯
每人夾100-200之後飽到癲
最後有錢剩仲可以同同學食糖水

老師月入幾皮真係貪你餐cheap cheap buffet 咩
grad din個目的係俾d女仔著靚衫化妝show off，
仔就睇下有冇得搏下場有個閪屌下

咁點解d學生要請埋老師去啊？
因為老師唔去，
呢個巧立名目嘅活動根本搞唔成啊

Ig?

對腳應該好臭

咪同結婚邊個引入播片同講 speech 咁 on9

仆街睇到呢度都未有IG

正喎

Ig

鬼佬： yummy

搞手可以抽水落格

DLLM 死教畜 喂屎比佢食就啱

true

其實內裏都係slut

就算係咁連登都會繼續屌

然後連登仔又會去人IG 搵想，男嘅屌人係毒撚，女既屌係雞

我放工著便服去比老師笑

想屌

我當年是不去都要比錢
最後唯有去...

我都好後悔點解當年會去
俾6舊幾水去間濕鳩酒店食埋啲大家樂質素嘅垃圾
人生三個最討厭嘅場合一定係紅事白事謝師宴

你應該唔係好理解人情世故啲嘢。

我當年提議話唔好搞
啲朋友都附和我
點知到我真係提出時冇人幫我口
最尾我為咗啖氣唔出席

more, 變爆料post

以前喺廣州見過啲中學生係喺酒樓book幾圍枱
個個都著得好hea

公司春茗都叫做有獎抽下嘅

經典

大包米

太興奮唔知用咩表情姐

cls…charm到

死毒撚無朋友就認啦，邊個想你去。

佢哋經驗值隨時多過你以次方計

華人劣等文化，中國都好勁，有新聞講有啲阿sir開口屌柒送禮少嘅學生，食得差嘅又屌，你唔洗指意有推薦或者畢業都有困難

啲教畜唔出席先至夠膽喎
擺明剃搞手眼眉

最仆街係畢業仲要籌旗比學校裝冷氣機，而自己一日都無享受過

身材ok，但個樣太大陸

轉咗名

唔明

出面公司有錢搞annual dinner 學校無錢老師想食又無MT咪叫學生搞。

想睇男校grad din

好人一生平安

印象中我個grad din好似係自由活動黎
無咩on9環節
其實一餐姐 唔鍾意咪唔好去囉

利：無乜朋友嘅毒L 唔鍾意social 但覺得幾有趣 印象幾深刻

咁你個晚graddin流程係點

仲好似有咩老師節

多謝老師唔係唔好 但最好唔好為多謝而多謝囉

好多年前 唔記得曬嚕 好似係就咁逐班叫出黎影相

其實自由活動係冇問題，應該冇人會嘈。

但每年全港咁多間學校，總有一兩間爆出話迫人去，落格，搞得太差之類嘅事。

如果搞手係學校人氣高，同啲人真係friend，一堆玩得嘅人，好多人未搞已經話會join。
搞得好嘅人冇問題架。仲要掉轉頭驚你唔叫佢去添。

但現實係總有性格差嘅人做搞手，又燥低又貪心又落格又迫人俾錢，搞得極差。

打個比喻：一個唔fd，又唔想見，完全冇兩句嘅人，迫你參加麥當勞搞嘅婚禮收你二千蚊人情。只係食麥樂雞，汽水唔可以加大

搞手係好重要，但現實冇能力嘅人佔多，又冇搞過冇經驗，乜都甩漏，連自己約fd都遲到甩底冇責任心嘅人好多

啲老師一影完班相即刻集體行去酒店門口閃人

所以呢幾日見咁多po屌grad din就係咁解
長知識了

傻尻黎嘅 人地用心良苦用謝師宴出師有名比你j埋最後一轉女同學仲要係豪華版 比曬理由你同唔同風格學生妹影相等你出社會都可以拎黎劣尻
你唔多謝都仲要屌柒佢

絕對得
但點解要reply我呢？
我講搞手，但你講老師
關我個reply咩事？

你reply樓主唔得架咩？
調番轉頭問我“咁又唔得”

當年掛住返工都冇去到, 完左都冇人打過俾我

咁多年終於出人頭地

人哋癲你有權唔去

利申：當年（廿年前）冇去，同佢哋講我去咗地中海渡假，勁型（當然真係去咗）

搞grad din從來都係搞手最開心
又有得掠水，又可以一路brainstorm啲戇鳩節目一路溝女。

後面條仔就識野啦
miss而唔係個女同學

俾多啲圖

咪系 其實聯歡會仲開心

又可以睇女

左邊ig？

有冇個女仔ig

或者操場/天台燒嘢食都幾開心

Bbq

真，已經講完grad din 意義

找不到用戶名稱

講堅之前ptgf
幫襯過條女
除非條女真係咁撚似樣

著得sexy=雞
著到密一密=柒/村姑/懶保守

兒登仔

我嗰年個個有貴㨂貴
成千銀去poly間教學酒店
連樓主講嘅200蚊質素都冇
個場又閪
套suit 7百銀幾年冇著過
色水太sharp見工買咗套新
燒銀紙

係個feel似

呂珊定真係呢條女

我無認錯的話 左邊個男人好似姓蔡？
以前係東涌靈糧堂做訓導定教體育

呢條女

我個陣會夾埋成班再約班主任出去party room再玩一日
雖然同個post唔關事
不過高中個三年既班主任真係勁好
我地成班擺明真係唔鍾意讀書
佢冇迫過我地要考到點
反而教到我地既就係唔好去做一個壞人
唔好去害人
係我地成班都俾其他人睇唔起既時候
佢會為我地去講說話
好記得係畢業禮當日佢同我地講既說話

要記住你地成績未必係最好
但要記緊 唔好有一個害人既心
第時做咩工都唔緊要
萬事起頭難
相信自己冇成績都會生存到

聽完之後成班喊到仆街
我都喊到收唔到聲

入黎就睇係睇呢張圖

除惡習

有都冇用 private 既

正皮俾幅圖

都係等上大學俾我地啲男人sl人ut姐

請食飯謝師無問題，但有啲教畜真係連一句多謝都唔值點解仲要請嗰班撚樣食飯

套西裝我特登訂造到依加都係著得一次
（依加肥左都唔知著唔著得落）

證明唔係樣問題

謝師宴只係個名 主菜係完咗之後同啲囡囡上房

行轉新田地街啦CHING

啲小朋友心理最撚易玩
你估你考好左佢有人工加有得升職？
你考得好考得差根本唔會影響到佢
除非追成績名校 不過如果個教師係長約係冇得炒
所以要hea又唔使做醜人咪講呢啲囉
又少啲野改 又唔使補課 學生又覺得好偉大

你班粉腸真識食 攞去！

未計中間俾啲搞手食夾棍

問得呢個問題通常都係毒/窮
謝師宴邊度係謝師，搵個party黎賀自己畢業咁咋

條女幾正

D書記 揸住雞毛當令箭

應該話本身香港人對人就係閪
對你好嘅人只係因為工作/同你有關係先對你好

謝師宴跟本就係俾班女仔爭妍鬥麗
加上啲野食又難食
又冇節目睇
完全達唔到「謝師」既目的
有好多老師仲要唔值得被謝師
而加look back番覺得成件事好撚on9

謝師宴只係女仔人生第一次show off自己
男仔第一次見女仔盛裝打扮既交流場合
你估真係謝師咩, 全場一句野都唔會同老師講係到自己玩咋嘛

但係食波餅喎

一開頭帶起呢個文化果條友正一冚家富豪

佢睇唔起你哋 先會話唔好害人就收貨

啲臭閪港女要威要面
唔係咁諗

男校先會諗到

大陸最興 拎著數 送禮巴結

啲眼影...成個大陸妹

同埋攞老豆老無錢去扮靚

係

開高叉依條女勁淫
中學成日出軌

真
f5 christmas party係班房唱k 好正

好多人仲會拎千幾二千去整套衫著一晚

中文你叫謝師宴好似要多謝班教畜咁

英文就叫grad din係慶祝自己畢業既

以前謝師係因為好多老師義教
依家邊個老師唔出糧? 收得錢打份工做野都仲要感謝
荒謬

真

認真
大家不如開始停止謝師宴同擺酒呢啲不良風氣
無必要浪費呢啲錢同畀呢啲錢人地賺

係啦

停左佢啦

支持廢除

最好笑應該係謝師宴個主角(老師)唔出現
咁有乜意義

唔去都要比錢真係cls

咁啲老師做咩唔自己俾番錢

下面果張條女強顏歡笑feel

教畜仲要話自己唔想去架，啲嘢食咁cheap

但求打個和

bsex係咩黎

十幾年前學校已經將GRAD DIN中文改做"畢業聚餐"
一早冇謝師宴呢樣嘢
不過GRAD DIN去嚟梗係睇女同學露波罅

其實老師真係唔稀罕呢餐
仲要OT食劣食
都係學生自己想搞，唔搞係老師開心多過學生開心

當年班搞手仲要吹大到想玩船P
掉轉有人建議大排檔/學校叫到會咪算
反而俾搞手屌

劣食都要乞

重點係影女

係呀
根本真係班搞手自己想玩
完全違反謝師宴嘅原意
多9魚

重點係謝師d錢唔係自己出，係老豆老母出

屌你老母去又比$700，唔去又係比$700，成程無撚聊啲野又難食，發明嗰個真係正仆街

靚到要求ig

呢張返左大陸？

台

死都唔夾錢 佢地可以點 鬥厚面皮姐
中學完全無參加過依D垃圾活動
仲要勁撚憎個垃圾老師

右邊你都岩

淫到
點解我班女同學咁柒

好彩我個年代冇呢啲戇鳩嘢

冇問題喎

跟住你試吓開啟應用程式就見唔到

都ok
咁你打名揾到咪得？

有d 700重要去埋曬d不知名酒店到搞

根本有啲老師直頭唔想去

做女友一定左邊

我中五個年仲係$100 就算啦，不過都有啲人唔去，不過仲係自願性，家下去到$750我就一定唔去，錢都唔會俾。

笑啦，我訓街我無錢

做雞之材

錢就無啦，命就一條，你本事你拎去啦。

隔住電話都聞到臭

俾我錢都唔會俾，又唔會去。

好靚仔喎

唔識佢
識佢前前仔
佢前前仔話佢偷食

依家都應該30歲

true，其實係班學生搵個機會扮靚扮大人所以搞
英文叫graduation dinner，其實同謝師冇關係

cant agree more